ENGLISH
Go to the "readme" folder and open the "readme_en.pdf" file

FRANÇAIS
Allez dans le dossier "readme" et ouvrez le fichier "readme_fr.pdf"

ESPAÑOL
Ve a la carpeta "readme" y abre el archivo "readme_es.pdf"

ITALIANO
Vai alla cartella "readme" e aprire il file " readme_it.pdf "